★why貴族d 血叫blue,唔叫其他顏色？

想知

yellow blood可以嗎？

以前西班牙皇室（白人）既講法黎

相對於班中東黑皮穆斯林侵略者

白人靜脈血管睇落係藍藍地

所以叫藍血

利申：暴大歷史系

以前靛藍染料好罕有都值錢

衛斯理

藍血人

好似紫色最貴?

所以紫氣東來

銀器中毒，白色皮膚血管見藍
但用佢show off 話窮鬼冇銀器用冇中毒呀

藍絲會唔會以為自己d 血係藍色？

因為on9

正解

Blue blood係貴族 咁blue balls係點解

blue balls = Sister Help you J**k off

洗唔洗咁快手

屌回錯po sor

The idiom originates from ancient and medieval societies of Europe and distinguishes an upper class (whose superficial veins appeared blue through their untanned skin) from a working class of the time. The latter consisted mainly of agricultural peasants who spent most of their time working outdoors and thus had tanned skin, through which superficial veins appear less prominently.